上次講個賣料page比人係咁屌

今次比我咁岩一開fb見到個事前 就睇下佢中唔中
純粹觀察 如果你去買就祝你好運

0-3

垃圾page
唔中就會del post

冇錯，我之前都覺得佢幾準，點知有次睇完佢page就訓左，電腦仲停係個頁，第朝發現佢del左 所以望落佢命中好高